法國依家好多中學生講蝗語

成日係街見到啲著住校服既中學生用蝗語溝通 好明顯係因爲放左好多蝗黎香港 一日150隻 好擔心有一日香港既母語唔係廣東話 係蝗語 唉

法國既人唔係講法文咩

係我理解錯定係你打錯字

第一日上連登？

而家先發覺已經太遲

怪唔知得啲00後連邊年回歸都未必知